如果 Bear Grylls 食蛞蝓會點？

Bear ：係天氣咁潮濕嘅情況下要搵食物係相當困難，但好彩我地仲有新鮮食物。

同xiaoma bb 食你條jer 一樣，即死

霍金食密會唔會好番？

佢揀d蟲生食都得咪冇事囉

愛滋未必即死嘅

張六常條野毒過愛滋